做水電入嚟

反緊份水電工，轉唔轉去做管理層好？（人工一樣 ）

轉，拎住個title 做夠一年半載轉公司

Thx 巴打

會唔會影響到以後再出黎做？

本身有無牌
轉左入office公司又會唔會寫信比你出牌？

有牌

有就去馬啦
公司比機會你咪教多d野 比心機

收到